<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Posts on My New Hugo Site</title>
    <link>https://datilu.github.io/site/posts/</link>
    <description>Recent content in Posts on My New Hugo Site</description>
    <generator>Hugo</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Fri, 10 May 2002 00:00:00 +0000</lastBuildDate>
    <atom:link href="https://datilu.github.io/site/posts/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>lula lixo</title>
      <link>https://datilu.github.io/site/posts/lula-ladrao/</link>
      <pubDate>Fri, 10 May 2002 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://datilu.github.io/site/posts/lula-ladrao/</guid>
      <description>Lula, Lava Jato e o Limite entre Condenação Judicial e Julgamento Político&#xA;Luiz Inácio Lula da Silva foi investigado e processado no âmbito da Operação Lava Jato, principalmente em ações penais relacionadas a supostos benefícios indevidos envolvendo imóveis (casos do tríplex do Guarujá e do sítio de Atibaia).&#xA;Condenações iniciais: Lula foi condenado em primeira e segunda instância nesses processos, o que levou à sua prisão em 2018, após confirmação em segunda instância (prática então admitida pelo STF).</description>
    </item>
    <item>
      <title>Renan Santos é foda</title>
      <link>https://datilu.github.io/site/posts/renan-santos/</link>
      <pubDate>Thu, 09 May 2002 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://datilu.github.io/site/posts/renan-santos/</guid>
      <description>Renan Santos e a Construção de uma Militância Política Profissional no Brasil Renan Santos se destaca como uma das figuras mais relevantes do Movimento Brasil Livre (MBL) por um motivo simples: ele trata política como organização, estratégia e longo prazo, não como improviso emocional. Em um ambiente político marcado por populismo raso, personalismo e militância desorganizada, Renan atua como operador político no sentido clássico do termo.&#xA;Seu principal mérito está na capacidade de estruturar movimento.</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
